# benh xa hoi la benh gi

Các bệnh lây qua đường tình dục (BLQĐTD) là các bệnh mà tác nhân lan truyền từ người này sang người khác trong quá trình giao hợp (quan hệ tình dục)
https://menhealth.vn/benh-lay-lan-qua-duong-tinh-duc-stds/